朋友消息：目標農曆年前消滅「和理shop」、「黃金圈」

FCed

原因自己諗，報告完畢

年宵市場

收皮啦

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

點消滅，入去幫襯就拉

和理shop就話靠9拉，黃金圈點搞？ 拆哂所有黃店？

佢地用黑社會呀 屌 佢要目標係過年前搞掂佢

夠話國慶前搞掂啦，睇過睇過，邊撚度搞掂過呀屌你老母！

樓豬係知名分化型三毛

拉

！

拉你又唔用不推文回覆

一陣禁唔住班癲狗搞多次721

哦。

用大做7事，凡事要求絕對地黃去消滅？

又話 聖誕前止暴制亂

應該唔關事
得濕貨區
應該係商家要止血

咁我幫襯外資囉 都唔輪到藍店中資

個年宵市場淨係賣濕貨已經係攬炒先兆啦
自己攞黎

9月開咗學 運動自然會停！
國慶 係死線！！

多舊魚

即管來囉

睇黃店死先定係藍店死先

用法例去玩佢哋
搞到冇人敢認黃

係 之前又話XXX前會點點點 冇一次係做到

局外人往往係唔會知局內真正事宜
之前主力做街頭堵路破壞
行事者主力大學生
跟住，有秩序強攻幾間大學，消滅源頭
街頭堵路破壞，威力就銳降
而家主力商場內破壞
行事者主力中學生
淨係睇上述情況，就知好明顯有幕後黑手
如果有足夠情報，知道源頭所在
例如邊個召集，聊絡，訓練，錢銀發放
斬斷所屬源頭
呢一波就自然會被擺平
唔好睇少公安部情報網個威力

班仆街一定會叫食環搞，不過我地可以放風話啲藍嘅其實係黃，自己call食環或者報料比曱甴

係，條長線仲放咗半年有多
放到人權法都立埋都未拉線

本身係話10.1，拉700核心暴力份子
結果呢

年宵 和你SHOP

而家可能係兩會前要止暴製亂

消防(執法) 同食環己經收左oreder同有list

狗fax的

乾貨多數係後生仔試創業

濕貨先係大商家個肥肉...

和你shop👍🏻

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

朋友消息知唔知流浮山200刀手落黎未？

係國慶前

支共國慶之前:目標係十月一號止暴制亂

不過佢可以點搞黃色經濟圈呀

再下一個死線係幾時，佛誕？

要諗點樣聚人

出年十一？

報番其他舖消防 食環咯

咁想做野 做密d 唔停手

黑底就一定要靠自己搵保安巡邏 開大拖

你朋友係任志剛定湯家驊？

唔搞 反而會自己收皮

班撚屌真係無咩腦

而家已經有唔少人扮黃店啦
所以要接受人扮黃

食環 消防 搞黃店 100%公權力壓落黎

黃金圈可以點取消，一個理念黎架喎

好呀試吓消滅囉
有佢哋幫手和理shop 仲有成效
黃金圈
我都想知佢點樣消滅

拉

小強咁廢

無人認黃，亦無人去藍，咪一撚樣

我收到風佢地係美國領事館訓練,快手攻入去

朋友消息，中共會派孫悟空，豬八戎連同劉關張率領十萬天兵天將進攻香港，消滅黃絲
FCed

好撚驚

一百年後
而家仲生存緊既人有9成都死曬
FCed

網軍 屈啲淺黃店其實係扮黃
再搵堆人屌
已經進行緊

其實濕貨洗乜去年宵，實有相熟地方可以買到花

下年國慶前，到時連立法會都選完

行左入去石崗軍營standby

等老解等到變化石

下年支共都可能冇美金還債發惡同美帝開波了

我戎左中資好耐
寧願返屋企煮餐蛋麵 都唔撚食M記

冇咪返屋企買餸煮飯食囉
玩囉 屌你！
我又唔撚會行商場買嘢
我睇你班仆街點搵到我錢

你搞鳩晒所有黃店
我日日去誠哥百佳買d兩餸飯都唔出去食

得你一個囉
香港人戒到出街食飯咩

出年支爆的話
搵黑社會消滅埋佢囉

勇武停一停
加泰集會

流浮山刀手都未出現

之前又話8月前 又話9月1開學前 又話10月1國慶前
到11月啦 又話聖誕前

有邊次做到

成堆垃圾黑警無撚用

以暴製亂就有

係開學前

樓主全家做雞
屌過 FCed

【工會戰線】杜耀明：小心防守大膽進攻，教協可扭轉香港人命運

有黃金圈，政府所有派糖方案都唔可以落黎，睇黎係真春袋

係就快啦 想睇下你點消滅我嗰區啲黃店 我日日落去比錢佢地駛

扮黃個啲只好接受住先
多個朋友好過多個敵人
反正要扮唔會扮得耐
可能分分鐘染黃添

好記得六月個陣大家個目標係G20峰會
睇番原來已經係好耐之前嘅事

7 1>月圓之夜>10 1>2019年前>農歷新年前>...

黃金圈係有得比人搞
所以一定要令個圈子夠大，越多黃店就越無得搞

明: 同你玩法律: 食環, 消防, 地政, 屋宇署, etc
暗: 休班黑社會, 藍絲

啱 要個爐圍得愈黎愈大

Pish

要黎就快d出招 商埸係佢地春袋 要打我地等於自打春袋

和理shop要繼續

71前 開學前 101前 聖誕前

太忙唔記得用

你知唔知咩叫濕貨？

係月圓之夜

黃色經濟圈的障礙

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

又黎
目標7月解決票威
目標國慶解決示威
目標貿易戰前解決示威

煩唔煩

中秋前已經開始吠啦...

屌你又唔用

聽藍屍老母講話藍屍gp收到風3月就會靜哂

不嬲都旨暴製亂緊

驚閪咩 一日未死都同你搞落去呀

哦
聖誕前
新年前
農曆新年前
清明前
復活前
咁即係幾時？

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

你知唔知d年花點來？

黃圈係冇可能消滅到